如果要令外國人知道尋日立法發生咩事，不如參考下日本動新聞

整番條片出來

自Push push